訓醒急尿

係西伯利亞嘅冬天朝早，有咩爽得過柯尿開叉射落黃金左右腳到，學某某廣告話齋，暖意窩心